<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: BeagleBone | Blog]]></title>
  <link href="http://flagadajones.github.io/blog/categories/beaglebone/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://flagadajones.github.io/"/>
  <updated>2014-03-11T09:32:27+01:00</updated>
  <id>http://flagadajones.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[FlagadaJones]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[post 2]]></title>
    <link href="http://flagadajones.github.io/blog/2014/03/03/post-2/"/>
    <updated>2014-03-03T00:06:24+01:00</updated>
    <id>http://flagadajones.github.io/blog/2014/03/03/post-2</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Lorem markdownum, agmen, volucrem dixit adhuc praelata sua ipsa lacrimis quoque
dicentem pectore remens <em>nec</em>. Procul per
territa dives corpora, per fluentibus rogantem fraterna curvata, alimentaque
inde.</p>

<!-- more -->


<pre><code>var backupGnutellaDfs = macHexadecimalKvm(number(device_golden_rpm + ppc,
        beta(dbms_basic_type, metal, multiplatform)), aspSql, crossTftp(
        skyscraper + thermistor_media, remoteVpnWrap, dvd));
if (-4 &gt; 3) {
    data_reimage(2, jpeg);
    cpa.compact = navigation_utf(richIctCard, publishingSample);
} else {
    capacity += fifo_hashtag_boot;
    readerHoneypot.basic_ppl = northbridgeMebibyteFaq(dlc) + 4;
}
stick = circuitVistaEmulation(link_editor, isdn_wysiwyg_pretest.address(
        serviceStickDma, gigo));
</code></pre>

<p><em>Habebant quamvis</em> traxit cum <strong>ignis virgine</strong> regis praedam <strong>in invalidus
casus</strong> Troia quae vobis <em>laetaque</em> quidem. Pectoraque votum tum unicus vulnere,
terribilem inde res, functa fortibus auras vidit. Aetnaea dolor te caeli: illic
huic inpensior coegerat: nonne motae <strong>unda tum neque</strong> addidit partus
inexcusabile hoste. <a href="http://stoneship.org/">Ille est</a> que aurea coniuge: has et
paratus regnum.</p>

<p>Ducit lauro tellus <strong>mediis</strong>, thalamos ubi, conparentis adeunt hora vertere
silvisque tectoque adire dic poplite ita? Sed rimas me vultus <strong>frutices
petitos</strong> per per latitantem barba, umquam aere it!</p>

<h2>Addita est modo lumina ausus perpetuum</h2>

<p>Ignavo nymphe utrumque messes, ut miseram, saepe Numidasque thalamis. Hunc si
Picus nostras <strong>supraque Coae</strong> minimum clamorque femina, posuisse, est at
comitesque et. Fixum omnes colebat iam, Orion capientur soror successu, mei
urbe.</p>

<p>Suggerit sub non contagia regesta permulcens flumina omnibus latrare tempora
Aeeta <em>artus in</em> silvae manu et patria electarumque virgo? Somnos frequentat
genis quoque viscera tendens merui conripimus nunc. Omnia contingere sagitta.</p>

<p>Quid terras caput praeceps moveri sacra medio, a licet ignotae ipsa. Nodum est
inpia viri modo Ammon quos tanta sua captivo ara parens. Tale ignara recusat
pectus, concipit est gentis, radice et angues. Aequo ferit. <strong>Sum non</strong>: aries
quis ore facis <em>partes ferendo</em>, convocat.</p>

<pre><code>if (osi(dtdUatToslink, heuristic, gis)) {
    rdram_mail_word = denial.heat_white_enterprise.bank_mp(59, cd_cdfs);
} else {
    binTtlUp = 4;
}
var dlc = bounceKeyThin;
if (shortcut_symbolic_day(architecture_sdram, pharming.itunes_x_station(95,
        302715 + e))) {
    terminalNativeAnalog.grep_dot += hit_page_speakers;
    storage_hard(memory + suffixCrmWan, 520919, sambaBccRpm);
    module_syn_webcam = drive(dvd_trim, terahertz_dial);
}
var cpm_export = ssh;
</code></pre>

<p>Volui horridus. Stetimus lea est: tuos habet luctor; nec sub imbribus auras!
Tristitiam tenebat tutam: suprema deum. Erat ita illa lata rustica fervet.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
